第一屆連登接力象棋鳩捉大賽正式開始

🚗🐎🐘🗡👑🗡🐘🐎🚗
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️💥⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💥⬜️
💂⬜️💂⬜️💂⬜️💂⬜️💂
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿
⬜️🔫⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🔫⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚐🐴🕵🏻⚔️🔱⚔️🕵🏻🐴🚐

🚗🐎🐘🗡👑🗡🐘🐎🚗
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️💥⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💥⬜️
💂⬜️💂⬜️💂⬜️💂⬜️💂
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿
⬜️🔫⬜️⬜️🔫⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚐🐴🕵🏻⚔️🔱⚔️🕵🏻🐴🚐

我行先當頭炮

🚗🐎🐘🗡👑🗡🐘🐎🚗
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️💥⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💥⬜️
💂⬜️💂⬜️💂⬜️💂⬜️💂
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿
⬜️🔫⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🔫⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️🔱⬜️⬜️⬜️⬜️
🚐🐴🕵🏻⚔️⬜️⚔️🕵🏻🐴🚐

喱個post會亂到on9

明明就行線
咁樣玩咪馬行田

幾得意 留名

⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️💥⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💥⬜️
💂⬜️💂⬜️⬜️⬜️💂⬜️💂
⬜️⬜️⬜️⬜️💂⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿
⬜️🔫⬜️⬜️🔫⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚐🐴🕵🏻⚔️🔱⚔️🕵🏻🐴🚐

🚗🐎🐘🗡👑🗡🐘🐎🚗
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️💥⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💥⬜️
💂⬜️💂⬜️⬜️⬜️💂⬜️💂
⬜️⬜️⬜️⬜️💂⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿⬜️💂🏿
⬜️🔫⬜️⬜️🔫⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚐🐴🕵🏻⚔️🔱⚔️🕵🏻🐴🚐

將軍抽象

留名

炮食哂d 馬先

⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️💥⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💥⬜️
💂⬜️💂⬜️⬜️⬜️💂⬜️💂
⬜️⬜️⬜️⬜️💂⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️💂🏿⬜️⬜️⬜️⬜️
💂🏿⬜️💂🏿⬜️⬜️⬜️💂🏿⬜️💂🏿
⬜️🔫⬜️⬜️🔫⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚐🐴🕵🏻⚔️🔱⚔️🕵🏻🐴🚐

vyvyb